
                      entretenida, fotogramas muy bonitos, el principio algo extraño, dificil de tragar, pero conforme va avanzando mas gusta, alfinal dificil de tragar pero se puede digerir
        
            